拍拖一個月始知女友有2歲兒

現代人生活繁忙，沒有機會結識另一半，不少人會通過朋友介紹。但一位港男近日抱怨指，同事介紹結識現任女友，但雙方拍拖一個月，才驚知對方原來有一名2歲多的兒子。

港男指，早前應約與同事行山，期間結識同事的女友人。同事其後先行離開，故意為二人製造機會，他亦順理成章送對方回家，之後二人一拍即合。

拍拖一個月，女朋友時不時都提起自己年輕時被騙，希望港男不要介意。港男並沒有放在心上，並安慰她「咁我都知邊個人冇過去呀，人生流流長總會遇幾個人渣」。直到有日，女友說星期六日要接兒子回家住，最近不方便讓他到家中。「我當場突咗突，以為自己聽錯，仲問佢係唔係佢個仔」。女友說兒子已經2歲多，平時都由外婆照顧，並指以為同事已經和港男説明了她的情況。

回到公司，港男質問同事，「點解介紹個有仔嘅女人俾我？」但同事不認為有問題，更反批評港男「如果因為人哋有仔你就唔要人，你真係好冇道德」。港男責怪同事亂點鴛鴦，並對陷於兩難局面感到懊惱。

有網民認為同事存心暪騙，「咁大件事唔一早講清楚，呢啲人遲早冼你一鑊」、「恭喜閣下已中了天鮮局」，有人就認為不應該因女友有兒子而抛棄她，「你係愛條女嘅佢有廿幾個仔女都愛啦」、「個女人都有講俾你聽佢係人母，冇呃你，你唔接受咪離場囉。緣份好難講，有啲人真係唔介意」。

有冇連登仔想幫條二手閪埋單

中意條女唔代表要幫人養仔喎

咁有道德個同事係咪一齊養埋？

啲女人真係好撚古惑
後生俾人中出玩到殘 老左就搵條契弟埋單
仲要仔都生埋

我覺得係有心隱瞞個問題大啲

「你係愛條女嘅佢有廿幾個仔女都愛啦」

真係得啲女人先會諗埋啲咁垃圾嘅籍口

幫人埋單喇

爸爸唔好唔要我

岩呀，事主愛條女，咁咪只要條女，唔要養件便宜仔得唔得

笑撚咗邊夠你黎 都冇你咁撚賤種同唔知醜

唔洗養佢個仔架喎 你拍拖又唔係結婚

香港人都係同中國佬一樣咁農民，人哋領養都係咁啦，有仔有咩咁大不了？

如果因為人哋有仔你就唔要人，你真係好冇道德

搵人埋單先冇道德咋掛

問題係隱瞞，點解一齊之前唔講
農你老母民
家陣個個都要鍾意細路㗎？

依啲故仔我一個鐘可以作十個

收皮啦柒頭 講你就叻
到你養個便宜仔睇下係咪仲係咁講

大把公屋妹係咁，後生癲喪玩，差唔多到20就搵人埋單
仲要理所當然同人講玩夠

不了

吓

領養 系兩個人有共識既行為
便宜仔 系個女人畀另一個男人屌完既副產品

兩樣野黎

「如果因為人哋有仔你就唔要人，你真係好冇道德」
屌你老母 個仔係呢個同事既?

咁你返屋企含撚啦支那仔

你老母俾狗屌 想做海狗 但又要扮

1. 搞大佢個肚 送多個便宜仔比下手

2. 送去保良局

依啲係咪都係搵啲離過婚/有仔女嘅寡佬好啲

唔係晴報，就係頭條，日日製造稻草人，消耗香港人意志

港女會介意 一定要搵個乖仔處男埋單

最尾咪又係handle唔到，毒撚處男都未識同伴侶相處，一嚟就要佢做埋老豆，太overwhelming

最大問題係拍拖一個月後先講, 不過個男嘅又冇乜蝕底嘅, 一個月應該已經屌咗

笑左

個仔係個同事嘅
呀同事你中出完仲幫手搵人接盤
果然好道德

我女朋友有個仔讀小學
同佢一齊個仔已經2歲
的確係有掙扎過
但係我真心愛佢 講真親生未必代表會孝順
男人唔使經歷生嗰下痛 話無遺憾就呃你
因為好多野都無可能同佢一齊經歷
經濟負擔同相處都同我以前拍拖唔同
都係睇你夠唔夠愛佢

兩位，重點係呃，唔係有冇仔。

即係證明佢自己身有屎 自己都介意先瞞囉
覺得冇問題 光明正大攤出黎講有咩問題

咁你同佢結咗婚未丫，拍咗一個月唔啱咪分手，就係咁簡單。

埋單師

咁一個月熟d講都好正常啫

連登毒撚的命運
屌二手閪 養便宜仔

-.-作文post拉

-.-作梨老母

-.-作我老母拉

D臭雞玩到個西變圓圈,生埋個仔仲想揾人賣單, 揾鬼佬啦

揀處女既重要性
娶著個二手閪真係唔知佢以前啲黑歷史俾幾多人用過
實報細數

粗咪車扮高質二手車

講真唔一定要揾處女,但係個感覺好重要,
個西係黑一定食日屌西,
反晒皮就無水都照屌扯左D西皮出黎
西臭就唔打理分分鍾性病
無日常打理個西,點揾個好男人,
以為食撚完你就要賣單阿?
D港女好心唔好以為自己大撚晒啦
大把港女俾人玩到西臭無人賣單係到呃港男賣單,